一人一個post要求連仔表態

逃犯條例今次真係所有人上位好機會
老實講, 牽涉到香港生死存亡咁大既議題, 要你地表下態都好正常
唔表態嘅都係奶共沉默等於幫兇
唔表態嘅達哥, youtubers, 藝人們等等正一垃圾

呢個post已經mark低晒你班垃圾嘅名
你地今次仆街了

喂喂喂，咁連仔表咗態未?
連仔一日唔表態
有骨氣嘅連登仔
到底會唔會罷用連登呢